Пусть задан неупорядоченный набор из n строчных латинских букв, каждая буква может встречаться несколько раз. Будем считать, что все буквы — это строки длины 1, и повторим следующую операции n - 1 раз:

    Уберем две строки s и t из набора и добавим их конкатенацию s + t в набор. 

Стоимость такой операции равна , где f(s, c) означает число вхождений символа c в строку s.

По данному неотрицательному числу k постройте любой корректный непустой набор из не более чем 100 000 букв такой, что минимальная суммарная стоимость процесса для него равна в точности k. Можно показать, что такой набор всегда существует.
Входные данные

Единственная строка содержит одно целое число k (0 ≤ k ≤ 100 000) — необходимая минимальная стоимость.
Выходные данные

Выведите непустую строку из не более чем 100 000 строчных латинских букв — любой набор, удовлетворяющий ограничениям, без пробелов.
Примеры
Входные данные
Скопировать

12

Выходные данные

abababab


